周柏豪黃嫁！！有證據！

我的宣言 有句

捉緊我 同守衛這個家

仲唔係講緊香港？？

同dear一樣歌詞證明左係黃

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師